const data = [
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Noorwegen?',
        answer: 'Oslo'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Denemarken?',
        answer: 'Kopenhagen'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Nederland?',
        answer: 'Amsterdam'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Japan?',
        answer: 'Tokyo'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Marokko?',
        answer: 'Rabat'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Egypte?',
        answer: '   Cairo'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Italie?',
        answer: 'Rome'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Frankrijk?',
        answer: 'Parijs'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Spanje?',
        answer: 'Madrid'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Engeland?',
        answer: 'Londen'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Luxemburg?',
        answer: 'Luxemburg'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Belgie?',
        answer: 'Brussel'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van China?',
        answer: 'Beijing'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van de v.s?',
        answer: 'Washington D.C.'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Mexico?',
        answer: 'Mexico city'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Polen?',
        answer: 'Warschau'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Rusland?',
        answer: 'Moskou'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Algerije?',
        answer: 'Algiers'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Canada?',
        answer: 'Ottawa'
    },
    {
        question: 'Wat is de hoofdstad van Chile?',
        answer: 'Santiago'
    },
    {
        question: 'Is Yassir dom?',
        answer: 'Ja'
    },
    {
        question: 'Is jordan dom?',
        answer: 'Ja'
    },
]
export default data;